\begin{minipage}{0.75\linewidth}
	{\small Cette grille  de Nonogramme est à compléter en noircissant certaines cases. Les nombres sur le haut (ou la gauche) du plateau indiquent le nombre de cases noircies consécutives dans chaque ligne (ou chaque colonne). S'il y a plusieurs nombres, c'est qu'entre deux séquences de cases noircies, il doit y avoir au moins une case blanche.}\\
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.2\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :
	
	\Nonogramme[Solution,Unite=3mm,Taille=5]{%
	oXXXX,%
	XoooX,%
	XXXXX,%
	XoXoo,%
	oXooX
	}
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	
	\begin{center}
	
	\Nonogramme[Taille=10,Unite=0.5cm]{%
	oXoXXXooXX,%
	XXXXXXXoXX,%
	XXoXXXXXXX,%
	ooooXoXXXX,%
	oXXXXXooXo,%
	oooXXXoXoo,%
	XoXooooooo,%
	XoXooooXXo,%
	XXXoooooox,%
	XXXXXXXXXX
	}
	
	\end{center}
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}
	
	
\begin{flushright}
		\hypersetup{urlcolor=black}		\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdv2nde/enigme9_corr.pdf}
	

\end{flushright}
\end{minipage}


	


